召喚痴線西（83）善用不推文回覆

山東婆又想點？擺明已經filter 瘦左自己，仲要係咁縮來縮去 ，笑撚死我